英皇教育發生嚴重事故

咩事呀？好恐佈咁喎
一入去彈啲咁嘅野出黎

又tips中哂D考題
比老廉搞未刪哂D片

個DSE都未考完
咁快刪哂啲片
咁TIP黎做乜

蕭完俾人告成點